啱啱鏗鏘集分析元朗恐襲

睇完想殺晒D黑社會。